\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{pbox}
\usepackage[right=1.5in, left=1.5in, top=1.0in, bottom=1.0in]{geometry}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=blue]{hyperref}
\usepackage[modulo]{lineno}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[nochapter]{vhistory}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{biblatex}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float} 
\usepackage{tabularx}
\usepackage[column=O]{cellspace}
    \setlength\cellspacetoplimit{3pt}
    \setlength\cellspacebottomlimit{3pt}
\usepackage{multirow, xltabular}
\newcolumntype{C}[1]{>{\hsize=#1\hsize%
                       \centering\arraybackslash}X}
\newcolumntype{L}[1]{>{\hsize=#1\hsize%
                       \raggedright\arraybackslash\hspace{0pt}%
                       }X}
\addparagraphcolumntypes{L}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\rhead{Engenharia de requisitos 21/22}
\cfoot{\thepage}
\usepackage[many]{tcolorbox}
\newtcolorbox{mybox}[1]{%
    tikznode boxed title,
    enhanced,
    arc=0mm,
    interior style={white},
    attach boxed title to top center= {yshift=-\tcboxedtitleheight/2},
    fonttitle=\bfseries,
    colbacktitle=white,coltitle=black,
    boxed title style={size=normal,colframe=white,boxrule=0pt},
    title={#1}}
    
    
\author{
\begin{tabular}{l}
Ana Ferreira\\Bernardo Graça\\Bernardo Carvalho\\Francisco Caiado\\Pedro Ferreira\\ Rui Barata 
\end{tabular}
\begin{tabular}{r}
2021187707\\2018294010 \\2018296514\\2018301005\\ 2018277677\\ 2015238609
\end{tabular}
}

\date{January 2022}

\begin{document}
\makeatletter
    \begin{titlepage}
        \begin{center}
            \includegraphics[width=0.7\linewidth]{Capa/uclogotipo.png}\\[30pt]
            {\Large Mestrado em Engenharia Informática }\\[7pt]
            {\Large Engenharia de Requisitos}\\[35pt]
            
            \begin{tabular}{l}
            {\Huge \textbf{ReqPadel}}
            \end{tabular}
            \begin{tabular}{r}
            \includegraphics[width=.30\textwidth,angle =-30]{Capa/aa.png}
            \end{tabular}\\[20pt]
            
            {\Large \textbf{D7 - Final Consolidated Requirements Document} v3.0}\\[40pt]
            
            {\large "You're not training to be the best in the world. You're training to be the best in the world on your WORST day"}\\ [30pt] 

            {\large \@author}\\[20pt]
            
            {\large \textbf{Contacto da equipa:} uc2018277677@student.uc.pt}\\[10pt]
            
            {\large \textbf{Gitlab:}}
             \href{https://gitlab.com/ruipbarata/reqpadel}{https://gitlab.com/ruipbarata/reqpadel} \\[30pt]


            {\large \@date}\\[10pt] 
            
        \end{center}
    \end{titlepage}
\makeatother




\noindent\textbf{\Large{Tabela de versões}}
\begin{versionhistory}
  \vhEntry{0.1}{01.12.2021}{BG|PF}{Criação do documento e estruturação inicial}
  \vhEntry{0.2}{01.12.2021}{AF}{Introdução da nova etapa}
  \vhEntry{0.3}{01.12.2021}{AF| FC| RB}{Junção de todas as etapas}
  \vhEntry{0.4}{01.12.2021}{FC| AF|RB}{Início de correções com base nos feedbacks anteriores}
  \vhEntry{0.5}{01.12.2021}{BC| BG| PF}{Primeira versão do UED}
  \vhEntry{0.6}{01.12.2021}{BC| BG| PF | RB | FC | AF}{Primeiros wireframes}
  \vhEntry{0.7}{02.12.2021}{BC| PF}{Continuação Wireframes}
  \vhEntry{0.8}{03.12.2021}{BC| PF}{Conclusão do UED e wireframes}
  \vhEntry{0.9}{03.12.2021}{BG| FC}{Heurísticas de Nielsen aplicadas às Main Focus Areas}
  \vhEntry{0.10}{03.12.2021}{PF| RB}{Iniciação à Reestruturação do documento}
  \vhEntry{0.11}{03.12.2021}{RB}{Desenvolvimento da secção 1}
  \vhEntry{0.12}{03.12.2021}{PF}{Estruturação final do documento}
  \vhEntry{0.13}{04.12.2021}{AF | BC| BG| PF}{Descrição dos wireframes e do UED}
  \vhEntry{0.14}{04.12.2021}{BG| BC| PF| FC}{Design do Walkthrough e desenvolvimento das respostas}
  \vhEntry{1.0}{04.12.2021}{AF| BG| BC| PF| FC| RB}{Revisão Final e entrega}
  \vhEntry{1.1}{27.12.2021}{BG| BC| PF| FC| RB}{Começo da secção 4 e primeira versão do BMC}
  \vhEntry{1.2}{27.12.2021}{BG| RB}{Primeira versão da secção "Regulamentos"}
  \vhEntry{1.3}{28.12.2021}{AF| BG| BC| PF| FC| RB}{Finalização da secção "Projeção do Modelo de negócio"}
  \vhEntry{1.4}{28.12.2021}{BG| RB}{Finalização da secção "Regulamentos"}
  \vhEntry{1.5}{29.12.2021}{BG| BC| PF}{Última versão do BMC}
  \vhEntry{2.0}{29.12.2021}{AF| BG| BC| PF| FC| RB}{Revisão Final e entrega}
  \vhEntry{2.1}{27.01.2022}{FC | PF}{Correção dos modelos de design contextual (cultural e físico)}
  \vhEntry{2.0}{28.01.2022}{AF | BC | BG}{Correção dos diagramas de casos de uso}
  \vhEntry{2.1}{28.01.2022}{PF | BG}{Correção dos casos de uso}
  \vhEntry{2.2}{28.01.2022}{PF | FC}{Correção de wireframes}
  \vhEntry{2.3}{28.01.2022}{PF}{Correção do modelo sequencial do design contextual}
  \vhEntry{2.4}{28.01.2022}{BC | BG}{Correção do UED}
  \vhEntry{2.5}{29.01.2022}{PF | FC}{Continuação de wireframes}
  \vhEntry{2.6}{29.01.2022}{FC}{Descrição dos wireframes}
  \vhEntry{2.7}{29.01.2022}{BC | BG}{Continuação dos UED}
  \vhEntry{2.8}{30.01.2022}{PF}{Reestruturação do documento} 
  \vhEntry{2.9}{30.01.2022}{PF}{Correção do conteúdo das secções 1 e 2} 
  \vhEntry{2.10}{30.01.2022}{BC}{Finalização de wireframes} \vhEntry{2.11}{30.01.2022}{FC}{Descrição de diversos modelos}
  \vhEntry{2.12}{30.01.2022}{BC | BG | FC}{Finalização dos UED}
  \vhEntry{2.13}{30.01.2022}{BC | PF}{Finalização dos goal models}
  \vhEntry{3.0}{31.01.2022}{BC | FC | PF}{Revisão final e entrega} 
\end{versionhistory}
\clearpage

{
  \hypersetup{linkcolor=black}
  
  \tableofcontents
  \newpage
  \listoffigures
  \newpage
  \listoftables
}

\clearpage

%1- Introducao
\subfile{Sections/1_Introduction}

%2 - Descricao Geral
\subfile{Sections/2_General_Description}

%3 - Requirements
\subfile{Sections/3_Requirements}

%4 - Analise de negocio
\subfile{Sections/4_Business}

%5 - Attachements
\subfile{Sections/5_Attachements}

%6- References
\subfile{Sections/6_References}

%7 - Contacts
\subfile{Sections/7_Contacts}



\end{document}

